﻿// EVENT 4982
Name "メフィスト2"

PictureDisplay(5,"80_mefist_st12",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
ShowMessageFace("mefist_fc2",0,0,2,1)
ShowMessage("【メフィスト】")
ShowMessage("この私に、魔性の快楽を与えてほしいと……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,2)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("お……お願い……")
ShowMessageFace("mefist_fc2",0,0,2,3)
ShowMessage("【メフィスト】")
ShowMessage("それでは、私の部屋に来て下さい。")
ShowMessage("特別授業を施してあげましょう……")
ShowMessageFace("",0,0,2,4)
ShowMessage("こうして僕は、個室へと招き入れられた――")
221()
PictureDisplay(1,"bg195",0,0,0,0,100,100,255,0)
PictureDisplay(5,"80_mefist_st12",0,0,0,0,100,100,255,0)
222()
241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x09,0x65,0x72,0x6f,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
ShowMessageFace("mefist_fc2",1,0,2,5)
ShowMessage("【メフィスト】")
ShowMessage("快楽の契約、この私と結んだ事の代償……")
ShowMessage("これより、存分に受けてもらいましょうか。")
PictureDisplay(5,"80_mefist_st21",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,6)
ShowMessage("メフィストの腹部が、ぱっくりと口のように開く。")
ShowMessage("大きく開いた口腔が、僕へと迫り――")
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x1e,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x31,0x33,0x5f,0x69,0x6e,0x6e,0x65,0x72,0x77,0x6f,0x72,0x6b,0x73,0x5f,0x63,0x33,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
PictureDisplay(5,"ev_mefist_hb1",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
ShowMessageFace("",0,0,2,7)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……あぁぁぁ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,8)
ShowMessage("腰から下が、ぱっくりと咥え込まれてしまった！")
ShowMessageFace("mefist_fc2",1,0,2,9)
ShowMessage("【メフィスト】")
ShowMessage("ふふふ……どんな気分です？")
ShowMessage("あなたはこれより、生きたまま丸呑みにされるのですよ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,10)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("い、嫌だぁ……あぁぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,11)
ShowMessage("腰から下が、じゅるじゅると蠕動する感覚にさらされる。")
ShowMessage("熱くぬめった粘膜が、素肌ににゅるにゅると擦れ揉み解された。")
ShowMessageFace("",0,0,2,12)
ShowMessage("下半身にねっとりとまとわりつく、艶めかしい感触――")
ShowMessage("惨めな事に、ペニスが徐々に大きくなってしまった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,13)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("こ、こんな……はぅぅ……")
ShowMessageFace("mefist_fc2",1,0,2,14)
ShowMessage("【メフィスト】")
ShowMessage("あらあら、勃起させてしまったのですか。")
ShowMessage("これより捕食されるのに、興奮してしまうなんて……")
ShowMessageFace("mefist_fc2",1,0,2,15)
ShowMessage("【メフィスト】")
ShowMessage("惨めな男なのですねぇ、うふふっ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,16)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ち、違う……あぁぁっ！")
ShowMessageFace("",0,0,2,17)
ShowMessage("熱くぬめった肉に包まれている下半身――")
ShowMessage("そしてペニスには、触手のようなものが絡み付いてきた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,18)
ShowMessage("にゅるにゅるとした感触がペニスを巻き取り、じっくり締め付ける。")
ShowMessage("かと思えば上下に扱きたて、快楽刺激を与えてきた――")
ShowMessageFace("",0,0,2,19)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁぁっ……な、何を……")
ShowMessageFace("mefist_fc2",1,0,2,20)
ShowMessage("【メフィスト】")
ShowMessage("せめてもの情けです……")
ShowMessage("食べてしまう前に、最期の快楽をプレゼントしましょう。")
ShowMessageFace("mefist_fc2",1,0,2,21)
ShowMessage("【メフィスト】")
ShowMessage("このまま一度、射精させます。")
ShowMessage("その後で、丸呑みにして差し上げますので……")
ShowMessageFace("",0,0,2,22)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("い、嫌だぁ……あぁっ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,23)
ShowMessage("射精してしまえば、そのまま食べられてしまう――")
ShowMessage("僕は腰に力を入れ、必死に発射をこらえるしかなかった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,24)
ShowMessage("にもかかわらず、無数の触手が容赦なく肉棒を刺激してくる。")
ShowMessage("一方的に男の器官を責めたて、射精を促してくるのだ。")
ShowMessageFace("mefist_fc2",1,0,2,25)
ShowMessage("【メフィスト】")
ShowMessage("快楽を楽しむ時間は与えませんよ。")
ShowMessage("ふふっ、我慢など出来ないでしょう……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,26)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁぁ……気持ちいいよぉ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,27)
ShowMessage("触手は巧みにカリを責め、くびれの溝をなぞりたてた。")
ShowMessage("亀頭にはにゅるにゅると触手が絡み、甘く這い回ってくる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,28)
ShowMessage("まるで、複数の舌にペニスを舐め回されているような感触――")
ShowMessage("僕はたちまちのうちに、発射寸前にまで追い込まれてしまった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,29)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅ……出しちゃダメなのに……")
ShowMessage("イっちゃうと、食べられるのに……")
ShowMessageFace("mefist_fc2",1,0,2,30)
ShowMessage("【メフィスト】")
ShowMessage("降参して、イってしまいなさい……")
ShowMessage("意地を張らず、人生最期の快楽を味わうのです。")
ShowMessageFace("",0,0,2,31)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("だめぇ……あ、あぁぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,32)
ShowMessage("どれだけ我慢しようとも、これ以上は抗えない。")
ShowMessage("触手による無慈悲な愛撫で、男性器が限界まで悦ばされている。")
ShowMessageFace("",0,0,2,33)
ShowMessage("不意に、腰の奥から放出感がこみ上げた。")
ShowMessage("甘い疼きと共に、肉棒がびくびくと脈動を始め――")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_mefist_hb2",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,34)
ShowMessage("触手に搾り出されるように、射精してしまう。")
ShowMessage("メフィストの捕食口の中へと、精液が放出された。")
ShowMessageFace("",0,0,2,35)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅぅ……で、出ちゃった……")
ShowMessageFace("",0,0,2,36)
ShowMessage("絶望感に満ちた射精は、甘い快感をもたらした。")
ShowMessage("これが、最期の快楽になるというのに――")
ShowMessageFace("mefist_fc2",1,0,2,37)
ShowMessage("【メフィスト】")
ShowMessage("どうです、気持ちよいでしょう？")
ShowMessage("これで、思い残す事はありませんね……")
PictureDisplay(5,"ev_mefist_hb3",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,38)
ShowMessage("放心する僕の体に、にゅるにゅると触手が絡み付く。")
ShowMessage("粘液がねっとりと全身にまとわりつき、独特の快感が与えられた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,39)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁぁぁ……こ、これは……？")
ShowMessageFace("mefist_fc2",1,0,2,40)
ShowMessage("【メフィスト】")
ShowMessage("さっきの射精が、最期の快感だと言いましたが……")
ShowMessage("正確ではありませんでしたね。")
ShowMessageFace("mefist_fc2",1,0,2,41)
ShowMessage("【メフィスト】")
ShowMessage("捕食には、極度の快感が伴います。")
ShowMessage("最期まで夢心地のまま、逝きなさい……")
ShowMessageFace("",0,0,2,42)
ShowMessage("ぐちゅぐちゅとうねり、全身を撫で回してくる触手。")
ShowMessage("下半身は粘膜の蠕動に沈み込み、とめどない快楽が全身を痺れさせる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,43)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁぁ……イヤだぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,44)
ShowMessage("捕食される恐怖におののきつつも――")
ShowMessage("全身に粘り着く甘い快楽には、一切抗う事ができなかった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,45)
ShowMessage("僕の体は、じわじわと口腔の中に引き摺り込まれていく。")
ShowMessage("柔らかな肉がうねる感触と、とろけそうな快楽を伴いながら――")
If(0,95,0)
 246(2)
 221()
 ShowMessageFace("",0,0,2,46)
 ShowMessage("＊＊＊捕食シーンはカットされました＊＊＊")
 JumpToLabel("zzz")
 0()
EndIf()
PictureDisplay(5,"ev_mefist_hb4",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,47)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁぁぁ……食べられてるよぉ……")
ShowMessageFace("mefist_fc2",1,0,2,48)
ShowMessage("【メフィスト】")
ShowMessage("捕食されながらも、気持ちいいのでしょう？")
ShowMessage("温かい消化壁が、あなたの体を優しく包み込んで……")
ShowMessageFace("",0,0,2,49)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ふぁぁぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,50)
ShowMessage("全身が消化液にまみれ、甘くとろけそうな心地だ。")
ShowMessage("そのまま、口腔はじゅるじゅると僕の体を啜り込んでいき――")
PictureDisplay(5,"ev_mefist_hb5",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,51)
ShowMessage("とうとう、肩のところまで飲み込まれてしまう。")
ShowMessage("快楽に悶えながらも、恐怖は完全に消えてしまう事はなかった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,52)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("い、嫌だよぉ……こんなぁ……")
ShowMessageFace("mefist_fc2",1,0,2,53)
ShowMessage("【メフィスト】")
ShowMessage("往生際が悪いのですね……")
ShowMessage("この快楽に、溺れてしまえばいいのに……")
ShowMessageFace("",0,0,2,54)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,55)
ShowMessage("消化壁に包み込まれ、消化液に絡め取られ――")
ShowMessage("甘く溶かされながら、じゅるじゅると胃の中に沈み込み――")
PictureDisplay(5,"ev_mefist_hb6",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,56)
ShowMessage("そして、とうとう頭まで丸呑みにされてしまう。")
ShowMessage("僕の体は、すっかりメフィストの胃に収まってしまったのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,57)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……あぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,58)
ShowMessage("全身が消化液に浸かり、とろけそうな恍惚感に包まれる。")
ShowMessage("このまま溶かされる事を悟り、その甘い快楽を受け入れた――")
ShowMessageFace("mefist_fc2",1,0,2,59)
ShowMessage("【メフィスト】")
ShowMessage("ふふふっ、ようやく心が折れましたか。")
ShowMessage("そのまま、甘くとろけてしまいなさい……")
ShowMessageFace("",0,0,2,60)
ShowMessage("じゅぶ、じゅぶ、じゅるる……と全身を揉み解す肉壁。")
ShowMessage("消化液が全身を浸し、体が甘くとろけていく。")
ShowMessageFace("",0,0,2,61)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……ぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,62)
ShowMessage("天上の快楽を伴いながら、溶かされていく――")
ShowMessage("意識が薄れ、体が失われていく――")
221()
PictureClear(5)
PictureClear(6)
246(2)
ShowMessageFace("",0,0,2,63)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("……………………")
ShowMessageFace("mefist_fc2",1,0,2,64)
ShowMessage("【メフィスト】")
ShowMessage("ふふ……完全に溶けてしまいましたね。")
ShowMessage("実に美味しい人間でした……")
ShowMessageFace("",0,0,2,65)
ShowMessage("こうして僕は、メフィストに捕食されてしまった。")
ShowMessage("身も心もとろけ、彼女の養分となってしまったのである――")
ShowMessageFace("",0,0,2,66)
ShowMessage("・・・・・・・・")
DefineLabel("zzz")
RunCommonEvent(3999)
0()
